放 低 ｔ ｇ 就 會 有「 豆 爺 」搵 ？？？

是咁的，連登一直有一個tg名叫「豆」既會員，活躍係活動台同埋多絲打既post度招人入佢既tg group，話個group會傾心事同埋有聚會，佢既行為騷擾到好多人，我想各位巴絲小心

呢個post唔會出真名唔會出相，只係紀錄「豆」既事，如果唔係admin就要delete post（已經delete過），我亦都知道佢可以改tg名繼續做佢既野。我只係想俾入過佢group既人知道咩事。但如果有人係度post佢真身，咁就閣下自己判斷。

原本內容好長，已經cut左好多唔重要既野，如果都係嫌悶可以碌到最低睇下HKU Dry Club個Facebook post

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
入正題，事緣有一日朝早，有一個返工tg group度有絲打forward左幾條錄音出黎，有把好溫柔既男人聲：
Voice message：「去左邊度飲呀，係咪好多古靈精怪扮鬼扮馬果啲呀？」
Voice message：「識左你冇耐，我咁快就約你，你都驚啦係咪呀？」
Voice message：「之前咪問你去唔去ＢＢＱ囉？」
Voice message：「好難呀，你個高牆，好～難呀，好難衝破你個高牆呀」

原來有個人pm group入面既絲打，但個絲打都冇主動搵過佢
「佢好奇怪呀🤔，我都無俾過signal佢🤭」

Group入面既人估計有厹pm人
「Group 友厹pm ？」
「好似有厹騷擾d sis 你pm佢叫佢檢點D啦」
（用唔同既顏色係方便易睇啲，並唔係一個人一隻色）

跟住有更多人話有人pm佢
「佢係咁pm 我，叫我入啲咩朝聖佢嘅谷，好MK，入面全面都係女」

原來有好多人入過佢個group
「佢係咪david?」
「應該係佢 見過佢一次」
「有次有frd 拉我入谷玩，約出黎，咁叫做見過一次」
「頭先send 左上面d 錄音比frd，confirm 左，是佢」

跟住有更多資料
「成撚日話自己有個未婚妻，之後又話d 女追佢果d」
「個group會出去玩boardgame，聽人講有個竇會上去玩boardgame，
每人收$300左右，賺啲groupmate錢」
「Diu 咁我知邊個，佢都add 過我，叫我比個人資料佢」

件事開始多人知，更多人入group爆料：xxx joined the group
「大家好😛」
「屌你條友真係以為冇人知佢d 野」
「條友有冇話自己做receptionist? 」
「有個絲做助手, 叫xxx」
「我屌，係啦，真係xxx」
「條友話過覺得同xxx好夾好同步」
「屌你老味好好笑 咁都遇得返 世界真細小系列」
「笑到食唔到飯，仆你個街 」
「尋晚有個巴入黎狂屌 我先開始留意，今日你地講一講我再MATCH一MATCH D資料 」
「應該係叫做混熟左少少就開始PM人，之後ADD去佢後宮谷」

「豆」一直係Group度，見到大家share佢啲資料
「真心 果次佢HOST活動9唔搭8，約班人去xxx行法國展，聽佢講法國歷史 」
「條友已經block咗我facebook」
「He blocked7me too」
「其實呢，我記得之前起佢底果陣佢係因為呢類事比人雞過一次
但我唔記得D POST係邊 」

跟住更多知情既人入group：xxx joined the group
「😏😏終於搵到呢個group，屌緊豆主席😏」
「我半個月前喺個group比豆主席踢左啦 ，佢皇帝咁款」
「好搞笑，佢果陣係GROUP 叫人幫佢LIKE 個FB POST
之後再一個一個咁ADD鳩人，但只ADD 女 曲線起鳩D女底」
「$250 board game （坐定定玩啦）
$400 wine tasting（四舊水試幾支兩三舊水既酒）」

「想問下有冇邊位絲打比佢PM過」
「我，So chur」
「求些牙」

Forwarded Voice message：「你地好似日日都飲架喎？」
「把聲好性感啊豆豆哥」
「chok 聲chok 到」

跟住大家繼續share知道既野，傾左一輪，疑似「豆」既分身ac同埋佢既同黨入黎：xxx joined the group
其他知情既人亦都倒水咁入黎，個group多左好多人
（以下黃色字係豆同佢既同黨）
「hi」
「Yes I am」

（因為佢帶左人入黎洗板，個group多左成幾百個message，為左易睇啲，啲對話會精簡同埋次序會整理過。以下黃色字係豆同佢既同黨）

「琴日你同我講話搵食行遠啲
你有無諗過我係作為一個Admin同你傾緊計
其實我係男同女都會傾
你有無諗過我個群就死啦無人出聲，做Admin要做返啲野」
「無心想鬧交，講返件事出黎」
「睇你澄清」

指控一：撩人/pm人
「xxx，拿，你係男係女我唔知，想唔想溝你就擺明唔係
作為admin死group想多啲人講野了解多啲人睇法摭
咁起碼唔係狗衝緊啲女仔先係唔係」
「好難衝破你個高牆係點解呀？」（就係一朝早有絲Forward出黎溫柔男人既Voice message）
（無直接回應）「呢度仔仔我都有PM問入唔入群」
「例如邊個呢…開名保自己清白重要呀巴打，拿我就冇收到 pm 既」
（無直接回應）「其實就無惡意既，岩玩未玩囉，唔岩玩未分開兩個群玩囉」
「Add完人 d女唔聽話就踢9人，明眼人一睇就知咩事」
「其實你咁正氣 點解燎完囡囡又要delete message」
「因為唔見得光」
「你既然唔係 更加唔需要delete message 咪比全世界人知你唔係囉」
「我無做過，係呢度都俾你咁講」
「收到高牆voice msg果位 佢本身無係度出過聲 應該係你靜靜雞pm佢講野wo」
「睇落正常未pm囉」
「事實就好似係你 pm d 囡囡又約人飲野又高牆又盛」

指控二：搞活動賺錢
「話咩搞活動賺錢，頭兩次係我朋友到搞但太貴之後去其他party都係去出面 Partyroom」
「你話搞group聚有錢賺，話$400飲 $200-$300既酒，我覺得好奇怪」
「hi你老母 回水呀仆街」
「回乜水呀？」
「張單擺檯面Wor，點呃，場地免費呀？酒杯免費呀？」
「睇嚟有其他人唔係咁講喎」
「出黎對質啦」

「係你自己講賺錢架,冇人屈你架」
「咁最後有無實行過，有無賺到錢」
「有」
「你肯定？條數你唔識計？次次group聚食飯AA」
（爭論左一輪）
admin：「有內幕人爆緊料」
「每人收$400 都無賺？」
「出面試酒會都$700」
「你仲要用出面嗰啲同你比？」
（又爭論左一輪）
「唔想傾啦，唔想搞群啦，細佬我唔著」
「吃力不討好」
admin：「妖哂我時間」
admin：「唔品酒收250 品就收400，但酒就total 6枝 品嘅around 10個人
唔品就8個左右，飲嘅每人一個杯 每枝每人就細細啖
有兩袋零食同幾pack汽水俾大家share
Party room一定冇成千呎 book左3個鐘 我就唔信冇賺錢」
admin：「um 佢會pm d女出去食lunch dinner 飲野 佢狗公其實我信」
admin：「From spy」
admin：「佢個谷d 女一車車咁黎pm 我」
「PM仔飲野個啲你唔講」
admin：「人地仲同我講一早知你d hi 野，個個扮無野動9你
個spy audio 個d 唔forward 出黎啦」
admin：「D 女仲話知你會踢仔走，依下好笑😂😂😂😂」

經過呢一輪爭論之後，「豆」冇再出聲，但一直留係個group度

「豆」潛左水，事後大家係度討論
「本來佢唔入黎都冇咁多野爆😂入左黎仲多左人爆」
「佢話佢放棄，放棄搞group😭」
「佢好似喺隔離group係咁kick人 😂
被kick既好似可以keep full chat record.佢地9成想del msg遲d又黎過😂」
「最後係咪kick剩2個」
「好似都重有2x個」
「不如呢度有棍既巴打出下聲睇下有冇人比你invite 入你個後宮group然後比你pm? 我呢個谷入面幾個絲打行家都話你煩到仆街一日pm 佢地7，8次仲要問行蹤，叫人自拍，唔應你仲要死chur爛chur ？使唔使痾個屎都要拎你approval呀？你真係以為入你個谷就係你啲後宮妃嬪可以比你翻牌子呀？訓醒未？
個谷就死所以就可以淨係pm 絲打chur 人出黎飲野？厹得你咁撚低樁柒撚左就潛啦仲要衝出黎柒。
至於入黎幫你護航既影分身又好真心膠信徒又好，我就屌都廢事 ，比你呃得蝦條既女應該蠢撚到條仔叫雞都仲要幫手比房錢買埋套咁上下智商，唔遇下你呢啲仆街都唔撚會帶眼識人。
最後真心奉勸你條柒頭一句，鳩痕又冇本事溝女既就不如叫雞算啦，唔好以為網上呃閪屌冇代價，依家單野一黃左夠你係親朋好友（if any) 入面揚名立萬出人頭地啦，第時成班中學同學大學同學出黎gathering 茶餘飯後多樣野笑都咪話唔過癮啦。」

已經凌晨12點，仲有人入group講野
「好彩我一早quit左佢個垃圾grp 都膠膠地 我話我唔飲酒 佢話 你做銀行遲早都要陪客飲架啦🙄🙄🙄到佢出左價錢 四百幾一個 我係grp打 下 四百幾？佢即刻pm我問我咩意思 話唔飲酒都可以黎玩 靜靜雞夾翻場錢 叫我唔好同人講
點知玩board game都要250 on99 我玩開 90蚊都全日啦 你呢到250仲要話得大富翁俾我玩」
「收皮啦 我第一日入谷 佢就叫我單獨食飯 我話岩岩失戀 無心情 佢就話叫我同佢或者xxx傾 話個個xxx係u讀緊心理學 我話下 我岩岩識你 一個鐘都無就叫出黎 佢話 你諗錯左啦 你當豆爺咁狗公架咩 想開解下你咋🙄🙄🙄🙄🙄🙄🙄」
「我退左佢個膠谷 佢前幾日開過個新既 又腥過黎.....真係🙈我好窮 唔好用盡方法去呃我錢得唔得姐」
「其實連登本已經有幾個post 係講呢條友」
「🤣🤣🤣🤣🤣騙徒手法。。」
「咪呃左我地去 partyrm😂」
「你去左？250都去？我即刻話朋友幫我慶生 唔去🙊點知佢兩公婆即刻話叫我叫埋朋友黎 一齊慶祝 都膠膠地 我唱k開幾支酒劈到醉啦 黎同你一人一啖？佢仲話每人10ml 個下我心諗 飲藥水？」
「好記得 個日有個男仔 入黎話 下 你呢幾支酒全部cheap野黎 邊洗每人四百幾 我買翻呢幾支酒上黎 私家醒多兩支 每人250都有賺
跟住佢即刻話人地唔識野 踢左人 仲要話人地肯定係sell健身野既」
「屌 我都記得」

跟住大家傾左一大輪有關果個group既野，到第二朝早
「我仲要整個資料整合等人知發生左咩事
等人唔好中伏入group
如果唔係佢都係換個account繼續做」
「 」

原來除左pm絲打入group搞聚會，仲搵到以下既野...
「痴撚線...係junk call list，17年就已經有」
（佢個電話係網上電話名單，有人寫賤格，有人寫咸濕）
「**性罪犯xxx😨」
「點解要咁講」

到最後，搵到HKU Dry Club一個facebook post
「I catch u」
「2015」
「 」
「😨😨😨」
「你老味」
「佢係咪病態」
「琴日果啲真係小巫見大巫」
「2015年😨 佢9公年資都幾長喎」
「真心癲大佬」
「屌 好撚變態」
「屌 條友真心癲，好得人驚」

Dryclub post主角同「豆」既背景非常吻合，因為:
1. 根據手機號碼搵到既全名出現係網上紀錄冊，而且有佢做緊果間公司既名，個名同Dryclub post入面全名Hitomi Hxx Txxx Leung吻合
2. Dryclub post既whatsapp係法國電話，佢曾經去過法國exchange同埋帶過groupmate行法國展

信唔信係佢就自己判斷 已經有好多個post講過呢個人
至於點解有人寫賤格,咸濕,性罪犯已經無從考究，有啲講過佢既post已經delete左
入過group既人都會明我講乜野，第日入group小心啲

🥜🥜🥜

返工GROUP??
咁睇黎佢同個HITOMI已經識左好耐,兩個拍住一齊搵食

lm 睇埋之前果幾個關於佢既post

Lm

唔知做what鳩